{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140517?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 물고을펜션"
    },
    "text": "- 予約の前に必ずご確認ください。 -ペンションは4棟の12室で構成。 - 宿泊人数は40(基準)-66(最大)人。 - 小白山マルガーデンは20(基準)-34(最大)人。 - 最大100人まで各種イベント可能。 - 宿泊と食事が同時に可能。 - 人数追加料金1人当たり20,000ウォン。 - 最大収容人数厳格に禁止。 - 山岳会に最適な位置。 - 同好会、サークル、教会、大学MTなど様々な団体の宿泊施設として人気。 - 各種イベントを頻繁に開催。 - 企業セミナーの場所として使用。 - 観光、レジャー活動が可能。 - ダリアン遊園地近くにフットサル場がある。 - 屋外カフェ型デッキスペースと大型バーベキュー場を提供。 - 小白山入口にあるので観光しやすい。 - 四季別の美しさを楽しむことができる自然環境。 - バーベキュー利用料金の案内。 - IPTV、WiFiを提供。 - ペンションの斜め15mの距離に小白山マルレストランを運営。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何棟で構成されていますか？",
            "answer": "ペンションは4棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊人数の上限は何人ですか？",
            "answer": "ペンションの宿泊人数の上限は66人です。"
        },
        {
            "question": "小白山マルガーデンの宿泊人数の上限は何人ですか？",
            "answer": "小白山マルガーデンの宿泊人数の上限は34人です。"
        },
        {
            "question": "最大何人までのイベントが可能ですか？",
            "answer": "最大100人までのイベントが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊と食事を同時に予約することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊と食事を同時に予約することができます。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小白山マルガーデンはどのような団体の宿泊施設として人気ですか？",
            "answer": "小白山マルガーデンは同好会、サークル、教会、大学MTなど様々な団体の宿泊施設として人気です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金については案内がありますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには小白山入口がありますので、観光がしやすいです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなイベントを頻繁に開催していますか？",
            "answer": "ペンションでは様々なイベントを頻繁に開催しています。具体的なイベントについてはホームページをご覧ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 373
    }
}